有冇人法國自己最近啲鼻屎多咗

唔知係唔係空氣差咗好多
以前幾日先撩到一次鼻屎
宜家瞓醒起身就feel到成個鼻都係鼻屎 用紙巾一撩就一大舊

乾屎定濕屎

濕嘅乾嘅都有

我多數濕，但明明平時已經戴口罩都咁多

瞓覺開窗可能關事 啲空氣一定好差

大陸工廠復工？